有冇人知琴晚（9月8）太子被捕手足去咗邊間差館？

推

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

油麻地？有個女仔係

簽咗

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

同埋另一個聯署，簽名增長速度太慢…

簽埋

唔該絲打

屌哂你地 義士唔係condom啊